一月一要出嚟

香港人唔係弱者，唔係嗰啲動刀動槍殺婦孺小朋友為榮嘅黑警